覺唔覺自稱自己x哥 / x爺既人都好撚on9？

李嘉誠都唔會叫自己做誠哥啦
我咁撚醒都唔會叫自己佩哥啦

覺呀佩哥

我都認同佩仔所講

真牙老佛爺

三哥米線

樓主有道理

所以佢贏唔到譚仔

佩狗所言甚是！

你梗係唔叫自己做佩哥 你都唔係人

佢叫自己八哥

真

三哥好食過譚仔勁多喎。

樓主成日瀨屎都讚自己醒 知5知醜?

譚仔杯奶茶已經完勝
唔好同我TalkShit

太甜。

師父哥

n賓成日自稱賓哥 勁撚傻仔

佢咁撚橫 自信爆棚
實質傻閪一個

達哥霍哥豪哥

以前返工有個老屎忽叫自己做五爺
原來係因為佢老豆都係做同一行嘅 退咗休 人稱五哥
所以啲老屎忽叫佢個仔做五仔
叫叫下到五仔做到老屎忽嘅年紀就變撚埋五爺

押韻

我天姐表示認同